《環球時報》總編胡錫進參觀 TVB 袁志偉接待

被視為極左的大陸官媒《環球時報》總編輯胡錫進昨日到港，他今日在個人微博透露，下午到 TVB 參觀並接受專訪，從他公布的相片可見，胡錫進獲無綫電視助理總經理袁志偉招待參觀新聞部。

胡錫進在微博稱，在接受專訪時「主持人」問他，大陸傳媒形容香港示威者是「廢青」「蟑螂」，很傷香港人的心，他回應這種稱謂針對的只是「極少數暴力示威者」，不是大部分和平示威者，「那些蒙面的、拿著鐵棍砸警車打警察的、還有那些把國旗降下來往海裏扔的極少數人被我們視為暴徒。」

他又表示中國網上有一些激烈聲音，不應該將大陸網上最激進的聲音，視為大陸的主流態度，他特別強調大陸社會對香港「充滿善意」，真心希望香港保持高度自治和資本主義制度基礎，「大家來香港旅遊，希望看到的就是香港與內地不一樣的風貌，誰願意香港變成一座內地化的城市呢？互聯網上也有『一國一制』的主張，但它們有很多是氣話」。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 變陣
百萬人去禮賓府

佢係咪取代左刁大喇

我願意一國一制
快撚d唔該
唔係意氣說話
我等左做大灣區人好耐 黑警d仔女都係
快d

佢拎工作簽證入境定旅遊簽證？
記得當日啲外國學者黎U演講無薪都要拎工作簽證